唔計mon po狗工作需要，普通警察收工會唔會上LIHKG?

人地都係打份工，收左工咪普通市民一個囉

琴日個婚禮po大撚把狗啦

警察都有連登仔

大把狗本身有上連登

戇鳩 香港休班警算係全球犯案次數排頭幾位嘅犯罪組織

肯定有

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

空姐俾人屌飛雞都大把人上啦